昨晚。

印尼炒飯呢

我唔太鍾認咖喱炒飯

串燒好食

個醬好正

串燒牛舌 豬頸肉

不得了

去咁遠不怕肺災但食咁少

不能理解

我順路去 有啲事要出港島 下次再試過 真係幾好食

請問鋪頭叫咩名

好似係印尼串燒
冇記錯喺筲箕灣地鐵站b1出口